(求幫手)比狗咬好撚嬲 訓唔著(同反送中無關) 有無識法律既人幫到我???

4月幾果陣係旺角山東街,西洋菜街交界過馬路
果陣我有跟交通燈 綠左先過馬路 但對面人多塞左係轉角位
我直接行出馬路少少 橫過另一邊斑馬路
跟住比隻狗捉到 話我咩犯左道路交通條例(第374章)第39(a)(ii)條同埋61(2)條
總之就係話我無係交通燈控制既過路處15米內唔係該交通燈處過馬路
我聽撚完都唔撚知佢講咩 跟住又叫我比身份證佢 又要我比地址
屌佢老母 原來係檢控我 我跟足綠燈過馬路都要檢 戇撚尻
前幾日出左封信比我叫我8月3號上庭 唔想上庭既話就簽左封認罪書寄返去
依家好撚嬲 我諗緊8月3上庭點同個官解釋
我本人係絕對唔想認罪 有無咩講法可以甩到身?

推

交錢
普通民事起訴
俾個官睇個兩行寫得好少少
話自己無心之失,初犯衝紅燈

要認罪先

頂 都話無衝紅燈 我係綠燈過馬路

揾星火睇下有無得搞

咁你話自己無根據交通線過馬路

推推

唔識但幫推

感謝你

屌._. 無人比意見我都有既